hello 有無巴絲識，可以答一答關於油油既問題

屋企因為潮濕，開始有潮濕蟲，所以決定油過d牆去
但買完乳膠漆，發現原來屋企係8年之前油左磁油，聽好多人講話上唔到乳膠漆架
係咪真？應該點做好！